ELKIE 朱千雪

一見到就扯左

有dd心痛elkie
畀千雪處刑...

2個都想屌

調返轉就差唔多

ok啦

On Call 36 Hours 2 was my first drama, and she was only 13. 👩🏻 Now she is older, pursuing her dreams but still humble, kind and talented ❤️ So proud of you! 🌟

神奇組合

Elkie如果去選港姐應該冠軍仲靚過千雪bb

佢跳唱超晒班啦 依家港姐個名唔吃香啦

Who

無知仲要衝出黎柒

又要玩jerjer了

2個都冇為香港做過野
不了
朱千雪
不了

有撚用咩，垃圾cube都唔撚識玩嘅，搞到clc半紅不黑咁on9

半紅?

去左轉韓國
香港仲有邊個贏到港女

有dd心痛你
畀我處刑

Ok la 一線未

Clc係海外幾紅架，但係韓國食撚屎

學術討論
如果你係Cube 你會點救CLC?

學術討論Cube垃圾成咁點救?

牙雪比較正

ELKIE!ELKIE!ELKIE!ELKIE!ELKIE!ELKIE!ELKIE!ELKIE!ELKIE!

豬千雪即刻比下去